<p align="center">
  <a href="http://nestjs.com/" target="blank"><img src="https://nestjs.com/img/logo_text.svg" width="320" alt="Nest Logo" /></a>
</p>

[travis-image]: https://api.travis-ci.org/nestjs/nest.svg?branch=master
[travis-url]: https://travis-ci.org/nestjs/nest
[linux-image]: https://img.shields.io/travis/nestjs/nest/master.svg?label=linux
[linux-url]: https://travis-ci.org/nestjs/nest
  
  <p align="center">A progressive <a href="http://nodejs.org" target="blank">Node.js</a> framework for building efficient and scalable server-side applications, heavily inspired by <a href="https://angular.io" target="blank">Angular</a>.</p>
    <p align="center">
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore"><img src="https://img.shields.io/npm/v/@nestjs/core.svg" alt="NPM Version" /></a>
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore"><img src="https://img.shields.io/npm/l/@nestjs/core.svg" alt="Package License" /></a>
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore"><img src="https://img.shields.io/npm/dm/@nestjs/core.svg" alt="NPM Downloads" /></a>
<a href="https://travis-ci.org/nestjs/nest"><img src="https://api.travis-ci.org/nestjs/nest.svg?branch=master" alt="Travis" /></a>
<a href="https://travis-ci.org/nestjs/nest"><img src="https://img.shields.io/travis/nestjs/nest/master.svg?label=linux" alt="Linux" /></a>
<a href="https://coveralls.io/github/nestjs/nest?branch=master"><img src="https://coveralls.io/repos/github/nestjs/nest/badge.svg?branch=master#5" alt="Coverage" /></a>
<a href="https://gitter.im/nestjs/nestjs?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge&utm_content=body_badge"><img src="https://badges.gitter.im/nestjs/nestjs.svg" alt="Gitter" /></a>
<a href="https://opencollective.com/nest#backer"><img src="https://opencollective.com/nest/backers/badge.svg" alt="Backers on Open Collective" /></a>
<a href="https://opencollective.com/nest#sponsor"><img src="https://opencollective.com/nest/sponsors/badge.svg" alt="Sponsors on Open Collective" /></a>
  <a href="https://paypal.me/kamilmysliwiec"><img src="https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-dc3d53.svg"/></a>
  <a href="https://twitter.com/nestframework"><img src="https://img.shields.io/twitter/follow/nestframework.svg?style=social&label=Follow"></a>
</p>
  <!--[![Backers on Open Collective](https://opencollective.com/nest/backers/badge.svg)](https://opencollective.com/nest#backer)
  [![Sponsors on Open Collective](https://opencollective.com/nest/sponsors/badge.svg)](https://opencollective.com/nest#sponsor)-->

## Description

[Nest](https://github.com/nestjs/nest) framework TypeScript starter repository.

Projekt modeli bazy danych i prostego api dla tablicy kanban.

Na ten moment projekt obejmuje modele projektów, kolumn, zadań i użytkownika, oraz
fukcje odpowiedzialne za kilka operacji jak np.: rejestracje użytkownia, tworzenie projektów, 
zadań, przypisanie zadań do użytkownika, pobranie zadań przypisanych do użytkownika przez LEFT OUTER JOIN

Po uruchomieniu aplikacji pod adressem podanym w .env (http://localhost:4000/api/) 
dostępny jest swagger na którym możemy testować podstawowe funkcje tablicy.

## Installation

```bash
1) To run this project, you need to install: NodeJS and Docker.
2) Then run:
$ npm install
3) Create .env file in root folder, then copy content of .env.example into it.

```

## Running the app

```bash
# Starting database (from docker-compose.yml)
$ docker-compose up

# Run migration (Look up in package.json for "generate-models")
$ npm run migrate:all

# development
$ npm run start

# watch mode
$ npm run start:dev
```

## Models Auto generated from DB models:
```bash
# Look up in package.json for "generate-models" 
$ npm run generate-models
```

## Support

Nest is an MIT-licensed open source project. It can grow thanks to the sponsors and support by the amazing backers. If you'd like to join them, please [read more here](https://docs.nestjs.com/support).
